笑撚死。原來恆生唔畀買7300股票！

執七左佢啦。

會唔會唔比買ETF呀？

打去問，話7字頭唔畀買

why

恒生一向垃圾
大家快啲cut哂啲戶口佢

然後攞啲錢put 爆佢

486都唔得

拎d 錢 put 11

用銀行 仲要唔比買 反向ETF

因為反向etf

得wor policy 變左？